原來只要一份聲明就可以做到人口換血嘅效果...

首先就要全港所有公務員都宣誓做狗, 下一部就要全港700萬人拎/換身份證嘅時候要即場宣誓做狗, 否則即時喪失香港居民資格...
安心出殯 - 全民監控
全民宣誓 - 人口換血

利申: 無能力移民

外國只肯用移民嘅方法去救有能力移民嘅香港人, 而唔肯直接喺北京身上救返香港. 冇能力移民嘅香港人, 就只能夠選擇做順民或者暴民...